其實流亡海外，仲打緊戰線有乜收入來源？

羅冠聰⋯⋯等等！
有冇返工？
佢地平時生活起居生活係點架？
喺外國冇私家車真係去邊度都好煩
但叫人課金又會畀人公審…

唔通要好有錢先可以流亡海外打杖？